今日小妹生日，想乞叫生日快樂

生日快樂

祝你聽日可以放個生日假

祝你奶大快樂，得唔得？

生日快落

生日快樂咪生日快樂囉
加句小妹搏向左走向右走咩你

你點開啟呢個的

生日快樂

希望你係亂流下平安

快高長大

CC今年幾多歲

生日快樂🎂

生左幾百年日厭唔厭

Happy Birthday🎂

唔搵L.L陪你

=.=

加油
又大1歲啦
今年要比上年進步
加油

生日快樂 唔好再咁宅啦

生日大快樂